【唔係fake news】CNN 轉緊軚 形勢前所未有地差

As violence and vandalism escalate in Hong Kong, some protest supporters have had enough

一直都留意美國戰線，第一次見CNN咁樣既語氣

國際戰線自從加泰事件之後，真係轉差緊

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Cnn = fake news

左派

佢一直都係咁
唔好推

CNN

［開心大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

Push

絕對唔係，唔好怪錯好人

Jessie Yeung 一向係撐我地的

拉

都話撐侵，cnn bbc就當你殺父仇人啦，又唔信
你揾返呢兩間第一篇轉，係咪就美領撐侵行頭

Pull

CNN
Quora最多佢同South China Morning Post 既引用

Sigh 已經唔接受現實wtf

CNN一開始撐示威的...

和理非不知幾支持
有咩事第一時間揾勇武

加泰？

收撚皮喇 香港人身處水深火熱之中 今日和平集會都俾狗打呀 c你老母nn

已經好極限
民調顯示認為
示威者使用過度武力開始上升
警方使用過度武力開始下降

最明顯的體現係籌款速度減漫左好多

同智利比邊個violent啲，人哋成架地鐵都燒埋

The fluctuation is within statistical variance

CNN都算
CNN Asia不嬲都奶開

下，明明淡撚曬

加泰畀人話我哋自私

FAKE

CNN一向fake news架啦
唔係第一日知呀嘛？

CNN=fake news

屌你老母 可唔可以唔撚好次次用一篇野然後講乜撚形勢前所未有咁差

日月神報都好參考

咁可以點先?
裝修, 衝突不嬲都有

On9

你cnn都算，屌你老母攞日月報民調
拉

CNN一直都係咁，其實無轉過。

條友經常同𝕛𝕒𝕞𝕖𝕤 𝕘𝕣𝕚𝕗𝕗𝕚𝕥𝕙𝕤 圍爐

james係經常唱示威者

唔好信五毛狗樓主

正常人都睇到都睇到香港場抗爭走告失敗啦

係兒登豬先不停唔睇現實講贏硬贏硬

真係夠晒弱智

美國佬都有好人同壞人的

開post條五毛狗同吳志森一樣

係想9up轉風向論,再起大台騎劫散水

上面班人咪唔同意見就乜都屌咗先
Btw我又唔覺得CNN唔撐喎
篇野係話唔明點解要裝修同破壞姐

事實上係有開始轉向嘅機會
好多接頭掛住區選忽略原有抗爭項目

Popo見大家都係為議席
呢幾日升哂級亂拉人都唔怕
反正冇人敢出黎
消息仲反而少咗好多

臨選前一兩個候選人或者助選團浮屍
拉票都唔敢拉
Popo贏哂

Cnn 你唔索性post人民日報？

佢訪問果4個唔係「理性」就偏藍

點解「理性」果啲會覺得死物>血債?
去到第5個月都會明唔升級唔會撤回到

Show blocked user - 一鋪過
天滅中共 全黨死清光

CNN = Chi Na News

下次post人民日報啦不如

老實講我到今日唔多理解優品360做乜鳩
360 完全證明唔到同福建幫有關
純粹一個褔建人開而佢曾經犯法......
證明唔到佢係黑社會更加證明唔到佢同斬人果班有關 其實好勉強....

個記者係表述咗4個受訪喺到住嘅人而得出嘅標題
大家要睇睇內文

pull

cnn 喎

加埋呢個post
樓主一係五毛
一係on9仔

CNN is fake news
拉

其實你有無睇過篇文

個議案上次係雨傘後無限hold咗係到, 結果.............隨意DQ, 鳩拉鳩判, 送中,緊急法, 死亡或失踪人數係百計..........
今次再係咁...........
Fool me once, shame on you. Fool me twice shame on me

委託中大民調

CNN=共狗報
拉

唔理啦

下 自從98美領就露曬底

佢老闆係福建幫成員

唔覺示威者暴力，同班仆街黑警比。
轉唔轉都好，我支持手足所有決定。

你同我講低
昇過中撚左槍wo 屌你

用幫港出聲facebook page 人數同tg group 黎比

呢d係唔係真和理非，poll 有一大班人唔割
另外如果有淺黃話割唔覺比佢睇睇五夜講場:勇武和理傾果集
已經講左peaceful protest 淨係係民主社會有用，香港係獨裁政府。

就算你一百萬二百萬三百萬，和平理性大遊行佢都唔會出兵幫你㗎啦

靠自己啦香港人

垃圾報

CNN=China News

CNN一開波都係咁架啦on9

講比大家知樓主同一班風向毛玩緊咩

黃色經濟圈大勝,一堆藍店比人杯葛到連租都交唔起
政府本來諗住搵掃把頭灌頂幫藍店加持, 點知藍店跪住叫政府唔好玩野

我估計凌晨起樓主班風向狗又會大舉出動

而受訪嘅係所謂嘅”silent majority”，其實姐係藍屍，所以個標題根本冇代表性

同埋得CNN咁報，唔代表美國個邊條線會唔穩，尤其唔睇Cnn嘅右翼共和黨支持者

CNN=United States?
禁CCTVB 係咪代表成個香港？

你話Rubio出嚟講就話係時勢逆轉姐

係
所以想手足睇清楚先屌

ok
我幫你講埋喇
勇武休息吓先
到和理非接手

大家如果繼續唔警世聽下其他人意見
一唔啱聽就話係Fake new
一唔啱聽就話係拉風向
最終結果喺點我唔知
但起碼我唔覺得係會距離目標越來越近

國際聲音仲喺支持
但係反暴力聲音己經續漸浮現
細粒的小人物唔提
但己經連Nancy Pelosi - "Their bravery is reminding the world of the power of nonviolent action"
Mike Pence都己經出咗聲"to stay on the path of non-violent protest"

但同一個Speech
應該講係無論嘜野Speech
連登仔竟然可以解讀為"其實佢身為xxx唔可以撐暴力撐出面"
咁識得Read between the line
我真係無地自容

最後我引用番梁天琦給香港人的信入面的一句
假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

請謹記你目標喺嘜

證據?

CNN=hk01

Fake news

How about the Hong Kong popo shot our girls to blind? How about721 831 and 101?

話我地暴力嘅人同共犯有分別咩下？

By Jessie Yeung
十成十都係啲支那共諜

佢用字都抵死
self dubbed silent majority

cnn wfc

Have had enough

明明次次出黎搞事既係差佬

我唯一見到既證據就係老闆賣過盜版

如果香港人唔支持示威者
佢地全部都係底死

樓主哥本哈筋曾開post屈盲眼女fa講大話屈政府

呢個係當時post的內容
[fake]
1）如果係比布袋彈打中，面部一定有火藥造成的燒傷；女傷者鋼珠傷口冇火藥痕跡，似乎係氣動彈珠所傷。

2）我同另一位同事FB睇有線直播 record 搵受傷原因，睇左好多次，結論係，傷者受傷前4分鐘之內一直冇開槍，亦冇開槍聲音，當時黑警似乎冇開槍。

3）睇直播 record，當時傷者受傷的位置離警隊射擊好遠，除非黑警布袋彈識轉彎。總之，呢粒鋼珠好可疑。[/fake]

BBC就話姐 CNN wfc

起一起底就見樓主每次d風向都錯曬

垃圾共狗

CNN都好信？
你貼guardian/nytimes我都話會睇下

cnn 2頭蛇

cnn大愛左膠+侵認證fake new報，睇下好了

不嬲對CNN無期望
上twitter推好過

CNN而家印象麻麻

BBC由頭到尾都撐足咁多鑊

今日咪和理非囉
比狗射到on99咁
YOU ARE FAKE NEWS

cnn不嬲奶共，佢中文台喺大陸係唔洗翻牆都睇到

樓上班風向狗咪扮盲

樓主屈盲眼女fa單野你班人點解釋

次次風向狗一比人踢爆
偽中立黨就講

[大家如果繼續唔警世聽下其他人意見]
通常就托埋梁天琦壓人,但其實唔撚關事

嘜

收皮啦 你主子轉緊風向啦

等清算啦狗仔

同意
無盟友支持
連制裁都做唔到
莫講革命.......

CNN影響力好大, 唔好話唔關事

連登仔係呢度話佢fake news
但一有d有利自己嘅報導又buy返

要睇就睇cnbc fox呢類
bloomberg 都唔好睇, 屈9我地排華

哦
收皮啦

樓主係老屈盲眼女fa 唔係遭警槍傷的五毛狗

原來未block呢個樓主
block埋先
乜鳩都賴落加泰到

利申：冇去加泰集會

瞓撚醒未 仲CNN
上面quote明報果個仲撚on9

點撚解仲會信CNN
奶習大大個系架

屌你老母樓主

其實不嬲cnn係方丈報 佢好私怨架 呢篇野係故意 我可以講 佢係為左利害咁寫機會大好多

1. Pence同共和黨撐香港出哂位，但cnn極左，佢地一直擺黨爭第一。
2. Cnn同中國都唔少生意關係。
3. 呢個記者係偏就一定，但比綠燈佢寫篇垃圾一定係高層意思。
4. 佢地好親歐，我講左唔好在加泰事件有立場。佢地私怨報復我唔意外。
5. 下次睇路啦，加泰集會過左就算 唔好再搞。

踢爆'CNN 轉緊軚 形勢前所未有地差'一post係五毛組團攪事

開post指美國轉風向的會員哥本哈筋實乃五毛

1樓主哥本哈筋曾開post話盲眼女fa講大話屈政府

[fake]
1）如果係比布袋彈打中，面部一定有火藥造成的燒傷；女傷者鋼珠傷口冇火藥痕跡，似乎係氣動彈珠所傷。

2）我同另一位同事FB睇有線直播 record 搵受傷原因，睇左好多次，結論係，傷者受傷前4分鐘之內一直冇開槍，亦冇開槍聲音，當時黑警似乎冇開槍。

3）睇直播 record，當時傷者受傷的位置離警隊射擊好遠，除非黑警布袋彈識轉彎。總之，呢粒鋼珠好可疑。[/fake]

2 條友聲稱寫文的Jessie Yeung 一向係撐香港人實乃謊言

Jessie Yeung經常同𝕛𝕒𝕞𝕖𝕤 𝕘𝕣𝕚𝕗𝕗𝕚𝕥𝕙𝕤 圍爐

𝕛𝕒𝕞e𝕤 𝕘𝕣𝕚𝕗𝕗𝕚𝕥𝕙𝕤係全公司最針對香港示威者的記者

成日咁驚就變左父子騎驢
去加泰又比人話，唔堆人又比人話

籌款速度減慢都算point?
你估我印銀紙keep住有錢泵？
支那咩而家？
你儲完錢買樓係可以keep住狂買唔係買一間？

弱智真係好撚恐怖
定係警畜想散播失敗風
你地已經畀ccp賣撚左

大家謹記

雖然而家個大舞台依然係香港
但台下的觀眾
己經越嚟越多
己經越嚟越有份量

每一步
世界在看
歷史家喺度記載

其實近排己經有好多創意活動出到效果
大家真係要繼續思考
非傳統示威遊行非暴力外
仲有嘜可以做

例如出面有個活動係
Remember remember
The fifth of November
呢個如果搞得好又喺可以好大回響

希望大家可以繼續
用創意行落去

好多謝你無用既資訊

共狗記者

BTW風向就睇民調最實際

CNN 舔共唔係新事

唔係咁講 加泰例外 我睇好多年cnn 佢地好憎脫歐架 日日佢份報紙好似共產黨文宣咁。

我可以講 呢篇野係99％故意做你，絕對唔係錯手。

自己諗下啦，加泰已經發生左，救唔返。下次要明白互相利用個道理，人地個立場係咁，你柴台支持加泰，佢屌返你，叫禮尚往來。

我就咁諗嘅
記者乜唔係要求真㗎咩，唔知點解要裝修，乜唔使問下示威者點解㗎咩、唔使周圍搵下有冇人一早解釋過㗎咩？佢係reporter定descriptor先？
就好似付國豪單嘢咁，一開始成班係咁批評暴力，跟住有猛料話佢國安嚟，單news即刻曬咁。唔只支那網軍係咁，連某啲傳媒都係咁，冇諗過要還手足清白。

btw 唔同意話CNN fake news，至少另一個洋人記者做親live都送咗彈藥俾手足

Cnn

Good fining ! In trouble!!!
Media Team need to see it right away. IMHO, immediate action needed especially before Monday comes..

This type of LOADED words appealing to emotion. It trys to project BIASED perception. Why now? Since it did not take long before Senate start discussing the HR3289 Bill ! The businessmen who have business in HK do NOT like to pass the bill ! CNN is their friend !!

CNN presents straight news coverage with a left leaning bias

Cm不嬲都係5毛台喎

"故意"
of coz

Media is political tool !!!!
USA spent millions of dollar on Media related battle !!!!

cnn不嬲係咁

Jessie Yeung
臭雞

有名你叫CCN， 咁大個C字。。。

Show Blocked User - 哥本哈筋

請善用起底功能

cnn=on9 fake news

拉
今晚已經見到同一篇文第二次
會將樓主放入hk01打手懷疑名單

攪L左幾個月
都仲未知CNN乜料
進修下先出黎放風

預左同政府同土共玩一世
一有機會就出神獸卡
罷黨鐵罷美心 罷足幾代人

似三毛多d
想帶風向動搖手足

認真覆
同意你講唔應該唔啱聽就話fake news (雖然CNN憎侵到仆街，但其實一路報香港都正面嘅)
同埋唔應該唔啱聽就話帶風向 (至少要有證據，至於一路搬啲假證據一路話人帶風向者，懷疑佢哋係真帶風向我覺得冇問題)

但我覺得外國大人物提醒non-violence，又唔係真係要乜撚都唔做，比較似係外交說辭多
首先佢哋冇理由都冇可能鼓吹外國人民武裝起義，而且其實up to now有爭議嘅武力行為都唔多，亦非無差別/恐怖襲擊 (所以詐彈嗰啲一定要停)
目前level我覺得外國係接受嘅，而且邊啲係手足做邊啲係鬼做，美國隨時仲清楚啦，所以做好自己、唔被帶風向嘅話，其實唔使成日捉鬼
反而比起武力升級，要諗嘅反而係使用武力嘅場合妥唔妥當
舉個例，麻包袋武力程度一定低過又魔法又磚，但對狗嘅壓力實大好多，又唔會俾人影到做文章
又例如圍狗屋，行動本身注定輸硬，只有僵持得耐唔耐嘅問題
而且手足亦未有攻陷狗屋、捉曬啲狗做俘虜嘅覺悟，咁呢啲行動本身做嚟有冇意義？
一方面話繼續做和理非被打冇用，但繼續做成本大冇利益嘅行動，又算唔算適當武力？
而與此同時和理非早排集會亦唔夠新主題新gimmick引起外媒注意(近日加泰及穆斯林後有改善)，又係咪善用自己嘅力量？

我覺得外國講non-violence，比起真係叫我哋企定定喺度捱打，更似係想我哋再醒目啲多啲創意
同樣引用梁天琦有關無底綫抗爭嘅解釋，就係用一切手段針對國家機器、同時減輕對一般市民影響。

樓主五毛不推文回覆

人地係話繼續non violent
即係喺佢地眼中一直都係

呢段嘢已經畀三毛大軍twist咗好多次

樓主比人踢爆左係五毛啦

樓主你俾人踢撚爆係3毛喎賤種 屌你老母臭閪祝你全家生癌死

由鳩佢

所以又係加泰集會錯？

運動唔係完ed?

多謝你有心覆

其實你講得無錯
創意力 + 行動力
先喺唯一出路
大家一定要繼續

所以希望大家繼續推Fifth of November 活動

明報...

收嗲未

CNN is doing what the CCP has been trying to capture on video and share with the world. :((
As I mentioned many times in the last few weeks, opponents wanted to use all ways to provoke increasing level of violence. Popos may let fighters destroy and burn. The opponents just wanted the video evidence for political purpose - e.g. much easier to convince some Senator who hate violence.

It is understandable that it's hard for young people to hold off a little longer. In a way, their emotional response were anticipated and manipulated.

I bet the link to the CNN news will spread like fire in the next day or two to whole media network of BlueC, mainland china,etc...

It can be damaging... We'll see.

得喇得喇，就輸丫嘛

拉

3毛 黃左啦你

拉 CNN不嬲係咁 咪撚帶風向